明日有大陸人落黎攪事、大家keep 住嗌口號、小心唔嗌果啲人！

如題
大家keep 住嗌、唔嗌果啲你可以鼓勵佢嗌、再唔出聲就要預備架餐服侍佢